聽日一齊帶支花去 悼念死者

逃犯條例第一個犧牲者 明天萬眾默哀一分鐘

堅拿道天橋附近有花檔

黃色雨衣邊到有得大量買

唉好撚唔開心

推⋯⋯⋯

支持..

帶朵咩花去合適D

着黑衫或帶黑頭巾

最好準備定先過去，到時CWB / WC附近花店實賣曬

全黑帶朵白花去喇

經過太古廣場要鞠個躬

點解

眼淚冇停過 好撚嬲

我想知道 呢位烈士叫咩名